判傷一問

小弟今年廿零歲，係個裝修佬，因為有日係梯上面失重心仆落地下跌斷隻腳，抖左幾個月，每日都有八成人工 (老闆話係佢比住我先 到時先扣返)，但八成人工嘅金額已經超過左判傷所賠嘅錢，呢家佢問我拎返，係未要比返佢

呢家我月入先萬五，個差額都成三皮幾四皮，未要我on99白做返比佢

無助求救

打去勞工處問

工傷喎

你可以上訴個%
你而家冇病假啦?你其實可以keep住拎病假claim錢，醫療費都可以claim返
另外你有冇野覺得係公司疏忽令你發生意外?有就另外又可以要佢賠償，車費補品都claim得，申請legal aid 搵律師行告佢，拎返十幾廿十萬